男仔話女仔純係咩意思

如題 有個男仔同個女仔講話我感覺到你係純既女仔

咩意思

即係想屌你個閪

想食咗你

意思係你個閪應該幾好屌

agger

睇死你係處女，想破你處

純 ＝ 蠢

臭雞

Agger

呢個真